冇目標冇動力

冇喜好冇興趣
冇鍾意既人同事物
垃圾U讀乞食科
爛Grade
跟唔上進度
見到啲同學讀得輕輕鬆鬆
英文又好
我就垃圾band3中學仔
成個鄉下仔咁
見到同期dse低分過我既
去到外國一兩年就超越我
可以讀自己興趣既科
我就dse低分科選我 唔係我選科
畢唔到業就會一無所有
仲要借政府錢讀
畢業就差人十二萬
對未來冇希望
窮左20幾年唔想未來都要捱
等父母走我都走

想父母長命百歲
但有時又想可以快啲冇牽掛

過多幾年就慣
過來人